6.9遊行示威過後...

尋日三點到現場，沿路既感受係激動，係感動。一路行以fb/ig,無一個post/story係同遊行無關，真係一個都無，果一刻我真係好自豪自己係香港人，但一路見到既年輕警察，佢地敵意既眼神，令我好失望。

到終點之後，我同朋友一路喺立會周邊不停兜圈，但實在太多人入唔到去。一直到十點幾朋友決定散去，於是我番屋企但一直開直播睇(而家一路好後悔無留守現場...)

十一點幾政府聲明之後，一路睇住班狗清場，覺得好可恥，好可悲。有武器既香港人對付手無寸鐵既香港人，明明已經捉左入警察堆入面都要用胡椒噴霧對住臉噴，算什麼?動不動用警棍打人，算什麼?有d靜坐都話佢地向前推進要趕走，算什麼?

最可恨係，第二朝番工成條遊行既路居然可以好似無事發生過一樣，點解可以咁?一堆港豬如常準時番工(我都好憎自己居然都係一分子)，喺尋晚推撞過既巴士站如常上車。但唔番工大家究竟應該做d咩?大家居然唔知。

不過!希望大家唔好咁就氣餒同放棄。而家只係開始！尋日大家企出來就知道自己唔係一個人。我地目標一致！！同心協力！！難聽講句就算最後被漠視，起碼我地比全世界見到香港政府既無能！！！

唔好意思，太多感受想發洩下，唔同意唔好屌咁大力，只係我既個人感受。

其實只係想講句，一齊繼續努力，共勉之

希望大家星期二晚就出嚟，直接喺立法會等，唔洗遊行

加油

一齊加油